恭喜羅馬精神勇奪2020香港一哩錦標

果然不負其名！好！

收爺啦 夜媽媽仲羅馬羅馬

推

羅馬精神 屈撚死人

收聲啦老馬死左你仲喺度羅馬羅馬
真係正宗仆街陷家產

你全天候羅迷

羅馬精神=輸一比七

今晚買羅馬啊